此仇不共戴天

有無法律界朋友幫手呀？？？？

今日大家應該認同